你地有冇一個疏遠左嘅好朋友

真係好掛住以前同你鳩下鳩下嘅日子

問我有沒有
確實也沒有一直躲避的藉口
非什麼大仇
為何舊知己在最後變不到老友

有

有啊
佢仲好似避開我咁

同感

same

讀完中學之後，聯絡少左
上到大學都無乜點搵大家
而家只不過會有朋友搞活動嘅時間見下
無乜點講野
一講野就好快完Topic

我地係咪講緊同一個朋友？

係 佢叫做「曾經嘅好朋友」

有 自從鍾意咗同一個女仔之後就

有 同佢嘅共同話題越來越少

朋友就係拎黎出賣同利用 唔洗咁上心

Sosad 環境唔同咗就無再傾計
就算會傾計都係一兩句止
最尾個句一定話要約出黎啊
到最後大家都無約過大家

我有個好好朋友，當左佢係半個大佬，但佢突然成個人唔同左，好似無再當我係佢兄弟咁，無聯絡差唔多2年， 應唔應該主動搵返佢？

有 自從條友去咗澳洲就一年可能講句生日快樂咁

同你差唔多情況 我都想搵返佢 但佢根本唔再當我兄弟 搵返都怕尷尬 唔知會唔會潑左你冷水

我有個中學老死全家都係po，自己走埋去做po，然後佢自此斷曬同人嘅來住lu

浪花與浪花相遇又拉遠距離
推進 退出

一般唔係做左d pk野，唔會唔理佢

早知解散後各自有 際遇作導遊
好多謝佢地為我帶嚟咁美好嘅回憶

有 block埋ig fb
明明曾經fd到日見夜見
到最後因為一啲小事而搞到咁
但你問我有冇後悔
我會話 大家既經歷早就分叉開
就算當日再做多次選擇 結局都係一樣
以前嘅佢定我都好都無可能變番以前咁

真
有啲人只可以陪自己一段路
大個咗 價值觀變咗 要離開點都會離開